任意封城 想武肺停

可笑政權 智力零
浪費金錢 討好中央
但卻得不到市民和應

求其封一區扮晒好有用
播毒其實冇邊界
全城都想講 fuck you, fuck you
疫症加快 全市走晒